# Day 10: Pipe Maze

## [Part 1](https://adventofcode.com/2023/day/10)

<details><summary>v1</summary>

[Commit](https://gitlab.com/lorenzokorn/advent-of-code/-/commit/2709a61c4d81a583563b493f7e4c7383b9cc1f62)

---

I make a grid with all the ground and pipes. While making this grid, I save
the start position.

Then I get the two connecting pipes: `next_1` and `next_2`. I created a
function to get the `next position` based on your `current position`,
`next_1`/`next_2`, and the `pipe` on `next_1`/`next_2`.

Looking at the
practice data, I thought of walking in both direction, keeping track of the
steps, and stop when they meet (at the farthest point)

---
</details>

I start by finding the `start`. I do this by going through the rows and
check if '`S`' is in the string. When it is, I save those coordinates.

Then I get the first connecting pipe and walk through the pipes until I get
back at the `start`. I keep track of the steps and divide them by `2` to
get the steps that get me the farthest in the pipes

## [Part 2](https://adventofcode.com/2023/day/10#part2)

I start the same as part one:

1. Find '`S`'
2. Get a connecting pipe
3. Go through the pipe loop<br/>
   Instead of keeping track of the steps, I save the coordinates of all
   the `pipes`

After that I need to find all the positions where a `deer` might be. The
way I do this is by going through the pipes and check all the positions in
a direction until I meet another pipe. When we go around the corner, I
change the `check_direction`, which I visualize below:

```text
             check up
        S---------------7           | Depending on the direction
        |    check up   |           | you're coming from and
        |               |           | the the direction you're
  check | check   check | check     | going, you change the
   left | right    left | right     | direction you will check
        |               |           | the deer
        |  check below  |
        L---------------J
           check below
```

starting at `s`, we go through the pipes to the right. we don't know what
the inside is, so we don't check anything. The **assumption** I made is
that the first corner will tell me what the inside is. In this case, we get
to `7` and have to go down. Then we start checking the left side of the
pipes we're walking through. This continues until we get back to
the `start`. In this example, you can see that I'm checking all the deer
position `3 times`, just to make sure we get them all...

The next example will show how my solution with my **assumption** is not
great:

```text
        F---------------7           | Here you can see how in
        |               |           | both directions we would
        |   S-------7   |           | check the outside instead
        |   |       |   |           | of the inside with the
        |   L----7  |   |           | assumption of my solution
        |        |  |   |
        L--------J  L---J
```

<details><summary>Improvement</summary>

When I was done with part 2, I looked on YouTube at how someone else solved
it. He explained how he used
the [ray casting algorithm](https://en.wikipedia.org/wiki/Point_in_polygon)
to find the area of the polygon our pipes make.

In [improvement.py](https://gitlab.com/lorenzokorn/advent-of-code/-/blob/master/2023/day_10/improvements.py),
you can see my implementation. I through a bit more about it and here is
what I do now:

For each row, I go through each element - starting at `x = 0`. When I find
a `pipe` in my `path`, I save all spots from `x` to the `pipe` as possible
deer. Then I continue in the row to see if the point I started on is within
my pipes - `with is when you find an uneven number of pipes`. When that
that is the case, I add the number of spots to my `deer`. Then I add the
number of spots to `x`, because we know they are the same at the position I
just checked. I'll demonstrate this below:

```text
X--J.L7...LJS7F-7L7. | Possible deer: 0 | Is in pipe system: no (pipe)
LX-J.L7...LJS7F-7L7. | Possible deer: 0 | Is in pipe system: no (pipe)
L-XJ.L7...LJS7F-7L7. | Possible deer: 0 | Is in pipe system: no (pipe)
L--X.L7...LJS7F-7L7. | Possible deer: 0 | Is in pipe system: no (pipe)
L--JXL7...LJS7F-7L7. | Possible deer: 1 | Is in pipe system: no (10 pipes found)
L--J.X7...LJS7F-7L7. | Possible deer: 0 | Is in pipe system: no (pipe)
L--J.LX...LJS7F-7L7. | Possible deer: 0 | Is in pipe system: no (pipe)
L--J.L7X++LJS7F-7L7. | Possible deer: 3 | Is in pipe system: yes (7 pipes found)
L--J.L7...XJS7F-7L7. | Possible deer: 0 | Is in pipe system: no (pipe)
L--J.L7...LXS7F-7L7. | Possible deer: 0 | Is in pipe system: no (pipe)
L--J.L7...LJX7F-7L7. | Possible deer: 0 | Is in pipe system: no (pipe)
L--J.L7...LJSXF-7L7. | Possible deer: 0 | Is in pipe system: no (pipe)
L--J.L7...LJS7X-7L7. | Possible deer: 0 | Is in pipe system: no (pipe)
L--J.L7...LJS7FX7L7. | Possible deer: 0 | Is in pipe system: no (pipe)
L--J.L7...LJS7F-XL7. | Possible deer: 0 | Is in pipe system: no (pipe)
L--J.L7...LJS7F-7X7. | Possible deer: 0 | Is in pipe system: no (pipe)
L--J.L7...LJS7F-7LX. | Possible deer: 0 | Is in pipe system: no (pipe)
L--J.L7...LJS7F-7L7X | Possible deer: 1 | Is in pipe system: no (no pipes found / end)
```

> Important note: When we look for pipes that we cross to determine if the
> spot is withing out pipe system, we need to keep in mind that horizontal
> pipes are **one** crossing. In the row where we found our deer, these
> were the pipes `LJS7F-7L7`. Which are 9 pipes, but we only cross 7.
>
> Let's give the pipes an extra horizontal pipe: `LJS7F--7L7`. Now there
> are 10 pipes, which would mean it's not in the pipe system. But
> because `F--7` is one crossing, we still end up with 7 crossings/pipes

<details><summary>Result</summary>

```text
                                                                                            ╔╗                                              
                       ╔╗                                                                 ╔╗║╚╗                                             
                       ║║╔╗╔╗         ╔╗                                                  ║╚╝╔╝                                             
                       ║╚╝╚╝╚══╗   ╔╗ ║║                                   ╔╗ ╔╗       ╔═╗╚═╗║ ╔╗ ╔╗ ╔═╗                                    
                     ╔╗╚═╗╔╗╔╗╔╝╔═╗║║ ║║                   ╔╗              ║╚═╝║     ╔═╝╔╝╔═╝╚╗║╚╗║║ ╚╗╚═╗                                  
                     ║╚══╝║╚╝╚╝ ║╔╝║║ ║║╔╗╔╗         ╔╗  ╔╗║║              ╚╗╔╗║╔╗╔╗ ╚═╗║ ╚═╗╔╝║╔╝║║╔╗╚╗╔╝                                  
                     ╚═══╗╚╗╔╗ ╔╝╚╗║║╔╝║║╚╝║╔╗   ╔╗╔╗║╚╗╔╝║║╚══╗╔═╗         ╚╝║╚╝║║║   ║║╔╗ ║╚╗║╚═╝║║║ ║║╔╗                                 
                  ╔═════╗║╔╝║║ ╚═╗║║║║╔╝║╔═╝║╚╗╔╗║║║║╚╗║╚╗║║╔══╝╚╗║ ╔╗      ╔╗╚╗╔╝║║╔╗╔╝║║╚╗╚╗╚╝╔═╗║║╚═╝║║╚═╗                               
                  ║╔═══╗║║╚╗║╚═╗╔╝╚╝║║╚╗║╚═╗║╔╝║║║╚╝╚╗║╚╗║╚╝╚╗  ╔╝╚═╝║     ╔╝╚═╝╚═╝║║║╚╗║║╔╝ ╚═╗║ ╚╝╚╗╔═╝╚╗╔╝                               
               ╔╗ ╚╝ ╔╗║╚╝╔╝║╔═╝╚═╗╔╝╚╗╚╝╔═╝║║╔╝║╚══╗║╚╗║╚═╗╔╝  ╚╗╔══╝╔╗  ╔╝╔╗╔═══╗╚╝╚╗║╚╝╚═╗ ╔╝╚╗ ╔╗║╚═══╝║ ╔╗                             
               ║║    ║║╚═╗╚╗║╚══╗╔╝╚═╗╚═╗║╔╗║╚╝╔╝ ╔═╝╚╗║║╔═╝╚═╗  ║╚═══╝║ ╔╝╔╝╚╝ ╔═╝╔══╝║╔╗╔╗╚╗║╔╗╚╗║║║╔════╝ ║║                             
             ╔═╝║   ╔╝╚═╗╚╗║║╔══╝╚╗╔═╝╔═╝╚╝╚╝╔╗╚═╗╚══╗║║║╚══╗╔╝╔╗║╔════╝ ║╔╝  ╔╗║╔╗║ ╔╗║║╚╝╚╗║╚╝╚╗║║╚╝╚╗╔══╗ ║║ ╔╗ ╔╗                       
            ╔╝╔╗╚╗  ╚══╗╚═╝╚╝╚╗╔══╝╚═╗╚══╗╔╗╔╝╚══╝╔╗╔╝║║╚╗╔═╝╚╗║╚╝╚═╗╔═╗ ╚╝ ╔╗║║╚╝║╚╗║╚╝╚╗╔═╝║╔══╝║║╔══╝╚╗╔╝╔╝║╔╝╚═╝║                       
            ╚═╝╚╗║   ╔═╝╔╗╔╗╔═╝╚════╗║╔═╗║║╚╝╔╗╔╗ ║║╚╗║║╔╝╚═╗╔╝║╔╗╔╗╚╝╔╝╔╗ ╔╝║║║╔═╝╔╝║╔══╝╚══╝╚═╗╔╝║╚═╗╔╗║╚╗║╔╝╚╗╔══╝                       
              ╔═╝║╔╗ ╚══╝║║╚╝ ╔═════╝║╚╗║║║╔╗║╚╝╚╗║╚═╝╚╝╚═╗╔╝╚╗║║╚╝╚══╝╔╝╚╗╚╗║║║╚═╗╚╗║╚══════╗ ╔╝╚╗║╔═╝║║║╔╝║╚═╗║╚═╗                        
              ╚═╗║║║╔╗╔══╝╚══╗╚══╗╔═╗║╔╝║║║║║║╔══╝╚════╗╔═╝╚═╗║║╚══╗ ╔╗╚═╗║╔╝║║╚══╝╔╝║╔══════╝╔╝╔╗║║╚╗ ║║║║ ╚╗╔╝║╔═╝╔╗                      
               ╔╝╚╝╚╝║╚══╗╔══╝╔╗ ║║╔╝╚╝╔╝║║║╚╝╚═╗╔╗╔╗╔═╝║╔╗╔╗║║║╔══╝╔╝║ ╔╝╚╝╔╝╚═══╗║ ║╚═╗╔═══╗║╔╝║║╚╗╚═╝╚╝║╔═╝║╔╝╚╗╔╝║ ╔╗                   
              ╔╝╔═══╗║╔╗╔╝╚══╗║╚╗╚╝╚═╗╔╝╔╝║║╔═══╝║║║║╚═╗║║╚╝╚╝║║╚══╗╚╗╚╗╚══╗╚╗ ╔╗╔╝╚═╝╔═╝╚╗╔═╝╚╝╔╝║ ╚╗╔═══╝╚╗╔╝╚╗╔╝║╔╝╔╝║ ╔╗                
              ╚╗║╔══╝║║║╚╗╔══╝╚╗╚╗╔══╝╚╗╚╗║║║╔╗ ╔╝║║║╔╗║║╚═══╗║║╔══╝ ╚╗║╔╗ ║╔╝╔╝║╚═╗╔═╝╔╗╔╝╚╗╔╗╔╝╔╝╔═╝╚═══╗╔╝╚╗╔╝╚═╝╚╗╚╗║╔╝╚╗               
               ║║║╔═╗╚╝║ ║╚╗╔╗ ╚╗║╚══╗╔╝╔╝║║╚╝╚╗╚╗║║║║║║╚╗╔══╝║║╚══╗╔═╝║║╚═╝╚═╝╔╝╔╗║╚╗╔╝║╚═╗║║║╚╗║ ╚╗╔════╝╚╗╔╝║╔╗╔═╗╚═╝╚╝╔═╝               
               ║║║║ ╚═╗╚═╝╔╝║╚═╗║╚╗╔╗║║ ╚╗╚╝╔══╝ ║║║║║║╚╗║╚══╗╚╝╔══╝╚═╗║╚════╗╔╝ ║╚╝╔╝║╔╝╔═╝║║║╔╝║╔╗║║╔═╗ ╔╗║╚╗║║║║╔╝╔════╝ ╔╗              
             ╔╗╚╝║║╔══╝╔═╗║╔╝╔═╝╚╗║║║║║╔╗║╔╗║╔╗╔╗║║║║║║╔╝╚╗╔╗║╔═╝╔╗╔╗╔╝║ ╔╗╔╗║║╔╗║╔╗╚╗║╚╗╚═╗║║║╚╗║║║║║║╔╝╔╝╚╝╔╝║║╚╝╚═╝╔╗╔╗  ║║              
            ╔╝╚═╗╚╝╚══╗║ ║║║╔╝╔╗╔╝╚╝╚╝║║║╚╝║║║╚╝╚╝║║╚╝║║╔╗╚╝║║╚╗╔╝║║║╚╗╚╗║╚╝╚╝╚╝║╚╝║╔╝║╔╝╔═╝╚╝╚╗║╚╝║║╚╝║╔╝╔═╗╚═╝╚═══╗╔╝╚╝╚═╗║║              
            ╚═╗╔╝   ╔╗╚╝╔╝╚╝╚═╝║╚═══╗╔╝║║╔╗║╚╝╔╗╔╗║╚╗╔╝╚╝╚╗╔╝║╔╝║╔╝║╚╗║╔╝╚════╗╔╝ ╔╝║ ║║ ╚═╗╔╗╔╝╚╗╔╝╚╗╔╝╚╗║ ╚═╗╔════╝╚╗╔╗╔═╝║╚╗             
            ╔╗║╚═╗╔═╝║╔═╝╔══╗╔═╝ ╔══╝║╔╝║║║║╔═╝╚╝╚╝╔╝╚══╗ ║║╔╝╚═╝╚╗║╔╝║╚╗ ╔╗╔═╝║ ╔╝╔╝╔╝║╔═╗║║║║╔═╝╚╗ ║║╔╗║╚══╗║╚═╗ ╔╗ ╚╝║╚═╗║╔╝             
           ╔╝║╚╗╔╝╚═╗╚╝╔╗║╔═╝╚══╗╚══╗║║╔╝║╚╝╚╗╔╗ ╔╗╚══╗╔╝╔╝║╚═╗╔╗╔╝║╚╗╚╗║╔╝║║╔╗╚╗╚╗╚╗╚╗╚╝╔╝╚╝║║║╔═╗║╔╝║║║║╔══╝╚══╝╔╝╚═╗╔╝╔╗║║╚══╗           
         ╔═╝╔╝╔╝║╔══╝╔═╝╚╝╚═╗╔═╗║╔══╝╚╝║ ╚═╗╔╝║║╔╝╚╗╔╗║╚╗╚╗╚══╝║║║╔╝╔╝ ║║╚╗║╚╝╚╗╚╗║╔╝ ║╔═╝╔╗ ║║╚╝╔╝║╚╗║║╚╝╚╗╔╗╔══╗║╔══╝╚╗║╚╝║╔══╝           
       ╔═╝╔╗╚╗╚╗║╚═══╝ ╔════╝╚╗╚╝╚════╗║╔╗ ║╚═╝║║╔═╝║║╚╗╚╗║╔═══╝║║╚╗╚╗╔╝║ ║╚╗╔═╝╔╝║╚╗╔╝╚══╝║╔╝║╔╗╚╗║ ║║╚═╗╔╝║║║╔═╝║╚╗ ╔╗║╚══╝╚════╗         
       ╚╗╔╝╚╗╚═╝║╔════╗╚═════╗║╔╗ ╔╗╔═╝║║║╔╝╔══╝║║╔╗║║ ╚╗╚╝╚═══╗╚╝ ╚╗║╚╗║╔╝╔╝╚═╗╚╗║╔╝╚═╗╔══╝╚╗║║╚╗║╚╗║║╔╗║║ ║║║║╔╗║╔╝╔╝╚╝╔═╗╔═════╝         
        ╚╝  ╚╗╔═╝╚═╗╔╗╚══════╝╚╝║╔╝║╚═╗║║║║╔╝╔╗╔╝║║║║║╔╗╚═╗╔═══╝╔══╗║║ ║║║╔╝╔╗ ╚╗║║║╔╗╔╝╚╗╔═╗║║║╔╝╚╗║║╚╝║║╚═╝║║╚╝╚╝╚═╝╔╗╔╝╔╝╚═╗             
       ╔╗╔╗╔═╝╚╗ ╔╗╚╝╚══╗╔╗╔═══╗║╚╗║╔╗║╚╝╚╝╚═╝║╚╗║║║║╚╝║╔═╝║╔╗╔╗╚═╗╚╝╚╗║║║╚╗║║╔═╝║║║║║║╔═╝╚╗║║╚╝║╔╗║║║╔═╝║╔══╝║╔═══╗╔╗║╚╝ ╚═╗╔╝             
    ╔╗╔╝╚╝╚╝╔═╗╚╗║╚╗╔═══╝║║║╔══╝╚═╝╚╝║╚╗╔═════╝╔╝║║║║╔═╝╚═╗╚╝║║╚╗╔╝╔══╝║║║╔╝║║╚═╗╚╝║║║║║╔╗╔╝║╚═╗║║║║║║║╔╗║╚╗ ╔╝╚══╗║║║╚═╗ ╔╗║║              
  ╔═╝╚╝╔════╝ ║╔╝║╔╝╚══╗╔╝╚╝╚╗╔═════╗║ ║║╔╗╔╗╔╗╚╗║║║║║╔╗╔╗╚╗╔╝╚╗║╚╗║╔╗ ║║║║ ║║╔╗╚═╗║║║║║║║╚╗║╔╗║║║║║║║║║║║╔╝╔╝╔╗╔═╝╚╝╚╗╔╝ ║║║║              
  ╚═╗╔╗║╔╗╔═══╝╚╗║╚╗╔╗╔╝║╔╗╔═╝║╔╗╔══╝║╔╝║║║║║║║╔╝║║║║║║║║║╔╝╚═╗║║╔╝║║║╔╝║║╚╗║║║║╔═╝║║║║║║╚╗║║║╚╝║║║║║║║║╚╝╚═╝╔╝╚╝╔╗╔╗ ╚╝ ╔╝║╚╝              
    ╚╝╚╝║╚╝╔═══╗╚╝╔╝║║╚═╝║║╚══╝║║╚══╗║║╔╝║╚╝║║║╚╗║║║║╚╝╚╝║╚═╗╔╝║╚╝▩║║║║╔╝╚╗║║║║║╚╗╔╝║║║╚╝╔╝║║╚═╗║║╚╝║║║║▩╔╗╔═╝ ╔═╝╚╝╚═╗╔╗╚╗║╔═╗             
   ╔═╗╔╗╚══╝ ╔═╝╔═╝ ║║╔══╝╚══╗╔╝╚═══╝║║╚╗║▩╔╝║║╔╝║║║║╔╗╔═╝╔═╝╚╗╚╗╔═╝║║║╚╗╔╝║║╚╝║╔╝║╔╝║╚╗▩╚╗║║╔═╝║║╔═╝║║║╔╝╚╝ ╔╗╚╗╔════╝║╚═╝╚╝╔╝             
╔╗ ╚╗╚╝║ ╔╗╔╗╚═╗╚╗╔╗║║║╔╗╔══╗║╚╗╔═══╗║║▩║╚╗║╔╝║║╔╝║║╚╝║╚═╗╚══╗╚═╝╚═╗║╚╝▩║╚╗║╚═╗║║╔╝╚╗╚╗╚═╗║║║╚╗▩╚╝║╔╗║║║╚════╝╚═╝╚════╗╚╗╔═╗╔╝╔╗            
║╚══╝╔╗╚═╝╚╝╚═╗║╔╝║║║║╚╝║║╔═╝╚╗╚╝╔╗╔╝║║╔╝╔╝╚╝╔╝║╚═╝║╔╗╚╗▩╚╗╔═╝╔════╝╚══╗║╔╝╚╗╔╝║║╚╗╔╝▩║╔╗║╚╝╚╗╚═╗▩╚╝║║╚╝▩╔═╗╔══╗╔╗╔╗╔╗╚╗╚╝╔╝╚═╝╚═╗          
║╔══╗║║╔╗╔╗╔═╗║║║╔╝╚╝║╔╗╚╝╚╗╔╗╚╗╔╝╚╝▩╚╝╚╗╚═╗▩╚╗║╔══╝║║╔╝╔═╝╚╗╔╝╔╗╔╗╔═╗╔╝║║▩╔╝╚╗║║╔╝║▩╔╝║║╚═╗╔╝╔╗╚═╗╔╝║╔══╝╔╝╚═╗║║║║║║╚╗╚╗╔╝╔═╗╔══╝          
╚╝╔═╝║║║╚╝╚╝╔╝╚╝║╚═╗╔╝║╚╗╔╗╚╝╚╗╚╝╔══╗╔╗╔╝╔╗║╔╗╚╝╚╗╔╗║║╚╗╚╗╔╗║╚═╝╚╝║║╔╝║▩║╚╗║╔═╝╚╝╚╗╚╗╚╗║║╔═╝╚╗║║╔═╝║╔╝╚══╗╚═══╝╚╝║║╚╝╔╝╔╝║╔╝ ║╚═╗           
 ╔╝╔╗║╚╝╔╗╔═╝╔═╗╚══╝╚╗║╔╝║╚╗╔╗║╔═╝╔═╝║║╚═╝║╚╝╚══╗║║║║║╔╝╔╝║║║╔╗╔═╗║║╚╗╚╗╚═╝║╚═══╗╔╝╔╝▩║║║║╔╗╔╝║║╚╗▩╚╝╔╗╔╗╚╗╔╗╔╗ ╔╝╚═╗╚═╝ ║╚═╗╚═╗║╔╗         
 ╚═╝║║╔═╝╚╝╔╗╚╗╚╗╔══╗║║╚╗╚╗║║╚╝╚╗ ╚══╝╚══╗╚╗╔═══╝╚╝║║║║▩╚═╝╚╝║║╚╗╚╝╚╗╚╗╚═╗▩╚════╝╚╗╚═╗╚╝║╚╝║╚╗║╚╗╚═╗╔╝╚╝╚═╝║║║╚╗╚╗╔╗╚═╗╔╗║╔═╝╔╗╚╝║║         
    ║║╚══╗╔╝╚╗║ ╚╝╔╗║║║╔╝╔╝╚╝╔═╗║╔══════╗╚╗║╚════╗╔╝║║╚╗╔══╗╔╝╚═╝╔╗╔╝╔╝╔╗╚═══════╗║╔╗║╔═╝╔╗║▩║╚╗║╔═╝╚╗╔════╝╚╝╔╝ ║║║╔╗╚╝╚╝╚═╗║║╔╗║╚╗        
   ╔╝║   ║║╔═╝║╔══╝╚╝╚╝╚═╝╔╗╔╝ ╚╝╚═════╗╚╗║╚╗╔═══╝╚═╝║╔╝╚═╗╚╝╔╗╔╗║╚╝▩╚╗║╚═╗╔═╗╔╗╔╝║║║║║╔═╝║╚╗╚═╝║╚╗╔═╝║╔══════╝╔╗╚╝╚╝╚═╗╔═══╝║║║║║╔╝        
   ║╔╝  ╔╝║║╔═╝╚═╗╔╗╔╗╔╗╔═╝║║ ╔═══╗╔═══╝╔╝║╔╝╚═╗╔╗╔═╗║║╔══╝╔═╝╚╝║╚═╗╔═╝╚═╗║║▩║║║╚╗║║║║║║╔═╝╔╝▩╔╗╚═╝╚══╝╚═══════╝╚╗╔╗╔═╗╚╝╔═══╝╚╝║║║╔╗       
   ╚╝   ╚╗║║║╔═══╝║╚╝║║║║ ╔╝╚╗╚═╗╔╝╚═╗╔╗╚═╝╚╗╔╗╚╝╚╝╔╝║║╚╗╔═╝╔═══╝╔╗║╚╗╔╗╔╝║╚╗║║╚═╝╚╝╚╝╚╝║╔═╝╔═╝╚══╗▩╔╗╔═══╗╔═════╝║║║╔╝ ╔╝╔═════╝║╚╝╚╗      
         ╚╝╚╝╚╗╔═╗║╔╗╚╝╚╝╔╝╔╗║╔═╝╚══╗╚╝╚═╗╔╗╚╝╚══╗╔╝▩║║▩╚╝╔═╝╔╗╔╗║║║╔╝║║╚╗║╔╝║╚════╗╔═══╝║╔╗║╔╗╔═╗╚═╝║╚══╗╚╝╔═╗╔╗╔╝║║║╔╗╚╗╚═══╗╔═╝╔╗╔╝      
        ╔═╗╔╗ ╚╝╔╝║║╚════╝╔╝╚╝╚╗╔══╗╚╗╔═╗╚╝╚═══╗▩║╚═╗╚╝╔══╝╔╗║╚╝║║╚╝╚╗║╚╗║║╚╗╚╗╔══╗║╚╗╔═╗║║╚╝║╚╝▩╚══╗╚══╗╚══╝╔╝║║║╔╝║║║║ ╚╗╔══╝║╔╗║╚╝  ╔╗   
        ╚╗╚╝║╔╗ ╚═╝╚═════╗║╔═══╝║╔╗╚╗╚╝▩╚═══╗╔╗╚╗╚══╝╔╗╚══╗║║║╔═╝╚═╗╔╝║▩╚╝║╔╝╔╝╚╗╔╝║▩║║╔╝║║╔╗╚╗╔════╝╔═╗╚════╝ ║╚╝╚═╝║║║╔═╝╚═══╝║║╚════╝║   
       ╔╗╚═╗╚╝╚╗╔╗╔══════╝║╚════╝║║╔╝╔╗╔═══╗║║╚╗╚════╝╚╗▩╔╝║╚╝║╔═╗╔╝╚╗╚══╗║╚╗║╔╗║╚╗║╔╝║║╔╝╚╝╚═╝╚══╗╔╗║╔╝╔═══╗╔╗╚╗╔═══╝║║╚╗╔════╗║║╔╗╔═╗╔╝   
       ║╚══╝╔═╗╚╝╚╝╔╗╔═╗╔╗║╔════╗║╚╝╔╝╚╝╔╗╔╝╚╝▩╚╗╔══╗╔╗╚╗║╔╝╔╗║║▩║╚═╗╚╗╔╗║║╔╝║║╚╝▩╚╝╚═╝║║╔╗╔═════╗╚╝╚╝╚╗║╔══╝║║╔╝╚══╗╔╝╚═╝╚╗ ╔╗╚╝╚╝║║ ║║    
       ╚═╗╔╗╚╗║╔═╗╔╝║║ ║║╚╝╚═══╗║╚══╝╔══╝╚╝╔╗▩╔╗║╚═╗╚╝╚═╝╚╝╔╝╚╝╚╗╚╗╔╝╔╝║║║║╚╗║║▩╔═══╗╔═╝║║║╚════╗╚════╗╚╝╚═══╝╚╝╔═══╝╚╗╔══╗╚═╝╚═══╗║║ ╚╝    
         ║║╚═╝║║ ╚╝ ╚╝╔╝║╔═╗ ╔═╝║╔╗╔╗╚═════╝╚═╝║║╔╗╚╗╔╗▩╔╗▩╚═╗╔╗╚╗╚╝▩╚═╝╚╝║╔╝║╚╗╚═╗╔╝╚═╗║║╚═════╝╔═══╗╚════════╗╚═════╝╚═╗║╔══════╝║╚═╗     
        ╔╝║ ╔═╝╚╗╔═╗ ╔╝╔╝╚╗╚═╝╔╗╚╝╚╝╚═════╗╔╗╔═╝║║╚╗╚╝╚═╝╚╗╔═╝║╚╗╚╗╔╗▩╔══╗║╚╗║╔╝╔═╝╚═══╝║║╔══════╝▩╔═╝╔═══════╗║╔╗╔══════╝║╚═══╗   ║╔═╝     
        ╚╗║ ╚╗╔═╝╚╗╚═╝╔╝╔╗╚═══╝╚═════════╗║║╚╝╔╗╚╝▩╚═╗╔═╗╔╝╚═╗║▩╚╗╚╝╚═╝╔╗║║╔╝║║▩╚╗╔════╗║╚╝▩╔╗╔════╝╔═╝╔╗╔╗╔╗╔╝║║║╚══╗╔══╗║╔╗╔═╝╔╗ ║╚╗      
        ╔╝║  ╚╝╔══╝╔╗╔╝╔╝║╔╗╔╗ ╔═══════╗╔╝╚╝╔═╝╚╗╔╗╔╗║╚╗║║╔═╗║║╔╗║╔╗╔══╝╚╝╚╝▩╚╝▩▩╚╝╔╗╔╗╚╝▩╔═╝║║╔══╗╔╝╔═╝╚╝╚╝╚╝╔╝║╚╗╔╗╚╝╔╗║╚╝╚╝╔═╝╚╗╚╗║      
        ╚═╝  ╔╗╚═╗╔╝╚╝ ╚╗╚╝╚╝╚═╝╔╗╔╗▩╔╗║╚══╗║╔══╝║║║║║╔╝╚╝╚╗║╚╝║╚╝║║╚╗╔╗╔╗▩▩▩▩▩▩▩▩╔╝║║╚╗╔╗╚═╗║╚╝╔═╝╚╗╚════╗╔═╗╚═╝ ║║╚╗╔╝╚╝ ╔╗ ║╔══╝ ╚╝      
        ╔╗╔══╝╚╗╔╝║╔═══╗╚═╗╔╗╔╗╔╝╚╝╚═╝║╚╗╔╗╚╝╚═══╝╚╝║║╚══╗╔╝╚══╝╔╗║╚╗╚╝╚╝╚═╗▩╔╗▩╔╗╚╗║║╔╝║║▩╔╝╚╗▩╚═══╝╔╗╔══╝║╔╝╔╗╔╗║╚╗║║╔╗╔╗║╚═╝╚═══╗        
        ║║╚═╗╔═╝║╔╝╚╗╔╗╚══╝║║║║║╔═════╝▩║║╚══╗╔╗╔═╗╔╝╚╗╔═╝╚════╗║║╚╗╚╗╔╗╔╗╔╝╔╝╚═╝╚╗║╚╝╚╗║║╔╝╔╗║╔╗╔═╗▩║╚╝╔══╝╚╗║║║║╚╗║║╚╝╚╝╚╝╔═══╗╔╗╚═╗      
        ║║╔╗║║╔╗╚╝  ╚╝╚══╗╔╝╚╝╚╝╚╗╔════╗║╚══╗║║╚╝▩╚╝╔╗╚╝▩╔╗▩╔╗▩║║╚╗╚╗║║╚╝╚╝▩╚════╗║╚═╗╔╝║║╚═╝║║║║╚╗╚╗╚══╝╔═╗╔╝║║║╚╗╚╝╚╗╔═══╗╚══╗║║║╔═╝      
       ╔╝╚╝║║║║╚╗╔╗ ╔╗╔══╝║╔╗  ╔╗╚╝╔═══╝╚═╗╔╝╚╝╔════╝╚╗▩╔╝╚╗║╚╗╚╝▩║╔╝╚╝▩▩▩▩▩▩╔══╗║╚══╝╚╗║╚╗▩╔╝║║║▩║╔╝╔╗╔╗╚╗╚╝╔╝╚╝╔╝ ╔╗╚╝╔═╗║╔╗╔╝╚╝╚╝        
       ╚══╗╚╝╚╝╔╝║║╔╝║╚══╗║║╚╗╔╝╚══╝╔══╗╔╗╚╝╔╗╔╝╔╗╔══╗╚╗║╔╗╚╝╔╝▩╔═╝╚═══╗▩▩╔═╗╚═╗║╚════╗║╚╗╚╗╚╗║║║╔╝╚═╝╚╝╚═╝╔═╝╔╗╔╝╔╗║║╔╗║╔╝╚╝║╚══╗          
         ╔╝╔╗╔╗║ ║║╚╗╚═══╝║╚╗╚╝╔════╝╔═╝║╚╗▩║║║╔╝╚╝╔╗╚═╝║║╚══╝▩▩╚╗╔╗╔══╝▩▩╚╗╚══╝╚══╗╔╗║║▩╚╗║╔╝║║║╚═════════╝╔═╝║╚═╝╚╝╚╝╚╝╚══╗╚═══╝          
         ║╔╝╚╝║║╔╝╚╗╚═════╝ ╚══╝╔════╝▩╔╝╔╝╔╝╚╝╚═╗╔╝╚╗▩╔╝╚╗▩╔═╗▩▩║║╚╝▩▩▩▩▩▩╚═══╗╔═╗╚╝╚╝╚══╝║╚╗╚╝╚═════════╗╔╝╔╗║╔═╗╔╗╔═╗╔╗╔╗╚═══╗           
         ║║ ╔╗║║╚═╗╚╗╔════╗╔╗╔╗ ╚══════╝╔╝▩╚╗╔═══╝╚╗╔╝╔╝╔╗╚═╝╔╝╔╗║╚═╗▩▩▩▩▩▩▩▩╔═╝║▩╚╗╔═══╗╔╗╚═╝╔═╗╔═══════╗║╚═╝║╚╝ ╚╝╚╝ ║║╚╝╚════╝           
       ╔═╝║╔╝║║║╔═╝╔╝╚═══╗║║╚╝╚╗╔═══════╝╔╗╔╝╚══╗╔╗║╚═╝╔╝╚═══╝▩║║║╔╗║▩▩▩▩▩▩▩▩╚╗╔╝╔═╝║╔══╝║╚═══╝╔╝╚═╗╔════╝╚═══╝╔╗ ╔╗ ╔╗║╚═════╗╔╗           
       ║╔╗║╚╗╚╝╚╝╔╗╚═╗╔╗╔╝╚╝╔═╗║╚══╗╔═╗╔╗║║║╔═══╝║╚╝╔══╝╔╗╔════╝║╚╝╚╝▩▩▩▩▩▩▩▩╔╝╚╗╚╗╔╝╚═══╝╔╗╔═╗║╔╗╔╝╚╗╔════════╝╚═╝╚═╝║║╔══╗╔╗╚╝║           
       ╚╝╚╝ ╚╗╔═╗║╚═╗║║║║╔══╝ ║║╔╗╔╝╚╗║║╚╝╚╝║╔╗╔═╝╔╗║▩╔╗║║║╔═══╗╚═╗▩▩▩▩▩▩▩▩▩▩╚══╝╔╝║╔╗╔╗╔╗║║╚╗║╚╝╚╝▩╔╝╚╗╔═════╗╔════╗╔╝║╚═╗╚╝║╔╗╚╗          
      ╔╗     ║║ ╚╝╔═╝╚╝║╚╝╔══╗║║║║╚╗╔╝╚╝╔═╗╔╝║╚╝╔╗║╚╝╔╝╚╝║║║╔╗▩╚══╝▩▩▩▩▩▩▩▩▩▩▩▩╔╗╚═╝║╚╝╚╝╚╝╚═╝╚══╗╔═╝╔╗║╚═╗╔╗╔╝╚═══╗║╚╗║╔╗╚═╗╚╝╚═╝          
    ╔═╝╚╗╔╗╔═╝║╔╗╔╝╔╗╔╗╚═╗║╔╗╚╝╚╝╚═╝║╔╗╔╝╔╝╚═╝╔═╝║╚═╗║╔══╝║╚╝╚╗╔═══╗▩▩▩▩▩▩▩▩▩▩╔╝╚═══╝╔╗╔╗╔╗╔═══╗╔╝╚═╗║╚╝▩╔╝║║║╔╗╔══╝╚═╝╚╝╚══╝ ╔═╗           
    ╚══╗╚╝║╚══╝║║╚╗║╚╝╚╗╔╝╚╝╚╗╔═╗╔══╝║╚╝▩║╔╗╔╗╚═╗╚══╝║║▩╔═╝╔══╝║╔══╝▩▩▩▩▩▩▩▩▩▩║╔═════╝╚╝╚╝╚╝╔══╝╚═══╝║╔══╝╔╝║╚╝║║╔══╗╔═╗╔╗╔╗╔╗║╔╝           
       ║╔╗╚═══╗║║ ╚╝╔══╝║╔╗╔═╝╚╗╚╝ ╔╗╚═╗╔╝║║║║╔═╝╔══╗║╚═╝╔╗╚═══╝╚═╗╔╗▩▩▩▩▩▩▩▩╔╝║╔═════╗╔════╝╔╗╔╗╔═╗╔╝╚═══╝╔╝╔╗╚╝║╔═╝╚╗╚╝╚╝╚╝╚╝║            
       ║║╚═╗╔╗╚╝║╔═╗╚══╗║║║╚═══╝╔══╝╚══╝╚═╝║║║╚══╝╔═╝║╔══╝╚═╗╔═╗╔═╝║║╔╗▩▩▩▩▩▩╚╗║╚═╗╔═╗║╚╗╔╗╔═╝║║║╚╗╚╝╔═════╝╔╝╚═╗║║╔╗ ║╔╗╔╗╔╗╔╗║ ╔╗         
       ╚╝╔═╝║╚═╗╚╝╔╝╔══╝╚╝╚═══╗ ╚═════════╗╚╝║╔╗╔╗╚══╝╚════╗║╚╗╚╝▩▩║╚╝╚═══╗▩▩▩║║╔╗╚╝╔╝╚═╝║║╚╗▩╚╝║╔╝╔═╝╔══╗╔╗╚╗╔╗╚╝╚╝╚═╝║╚╝╚╝╚╝╚╝╔╝║         
         ╚══╝╔╗║╔╗╚═╝╔╗╔╗╔╗╔═╗╚═╗╔════════╝╔╗║║║║╚╗╔══╗╔══╗║╚╗║▩╔══╝╔═══╗╔╝▩▩▩╚╝║║╔═╝╔═══╝╚═╝╔══╝╚╗╚══╝╔╗╚╝╚═╝║╚═╗╔╗╔══╝ ╔╗╔╗╔═╗║╔╝         
       ╔══╗╔═╝╚╝║╚═╗╔╝║║╚╝╚╝ ╚═╗║╚═╗╔═╗╔═══╝║║║║╚╗║╚═╗║╚═╗║║▩╚╝▩╚══╗║▩╔╗╚╝▩▩▩▩╔═╝║╚══╝╔═══╗╔╗╚════╝▩╔╗╔╝║╔════╝╔╗╚╝║╚════╝╚╝╚╝╔╝║║          
       ╚═╗║╚╗╔╗╔╝╔═╝╚╗║║╔════╗╔╝╚══╝╚╗╚╝╔═══╝╚╝║╔╝╚╗╔╝╚═╗║╚╝▩╔╗▩▩▩╔╝╚╗║║╔╗╔══╗║╔╗║╔═╗▩╚╗╔╗╚╝╚════╗╔╗║║╚╗║╚═══╗╔╝╚╗╔╝╔═╗╔═══╗╔╗╚═╝╚═╗        
       ╔═╝╚═╝║║╚╗╚╗╔═╝║║║╔╗╔╗╚╝╔═════╝╔═╝▩╔══╗▩╚╝╔╗║╚══╗║║╔═╗║║▩╔╗╚╗╔╝║║║║╚╗╔╝╚╝║╚╝╔╝╔╗╚╝╚══════╗╚╝╚╝║▩║╚═══╗╚╝╔═╝╚╗║ ╚╝╔╗ ║║╚╗╔═══╝        
       ╚╗╔═╗╔╝╚═╝ ║║╔╗╚╝╚╝╚╝╚╗╔╝╔════╗╚╗╔╗║╔═╝╔╗▩║║╚═══╝║║║╔╝║║╔╝╚═╝║╔╝╚╝╚╗║╚╗╔═╝╔╗╚═╝║╔════════╝╔══╗╚═╝╔══╗╚══╝ ╔╗╚╝╔╗╔╝╚╗╚╝╔╝║╔══╗        
        ║║ ║║╔══╗╔╝║║╚╗╔═══╗╔╝║ ╚═══╗╚╗║║║║║╔╗║╚═╝╚════╗╚╝║║╔╝║╚═══╗║║╔═══╝║╔╝╚══╝╚╗╔╗║╚═╗╔═╗╔╗╔╗║╔═╝╔══╝╔╗╚═════╝╚═╗║║║╔╗╚╗ ╚═╝║╔═╝        
        ╚╝╔╝║║╔╗╚╝╔╝╚╗║╚═╗╔╝╚═╝╔════╝▩║╚╝╚╝╚╝╚╝╔═══╗╔══╝▩╔╝╚╝╔╝╔╗╔╗║║║╚═╗▩╔╝╚═╗▩╔╗▩║║║╚╗▩╚╝▩╚╝╚╝╚╝╚══╝╔══╝╚══╗╔═════╝║╚╝║╚═╝╔╗╔═╝║          
          ╚╗║╚╝╚══╝╔╗║║╔═╝║╔╗╔╗╚═════╗║╔╗╔╗╔╗╔╗║▩╔╗║╚╗▩╔╗║╔══╝╔╝╚╝╚╝║╚╗╔╝╔╝╔══╝╔╝║╔╝║╚╗╚╗╔╗╔══╗╔═╗╔╗╔╗╚══╗ ╔╗╚╝ ╔════╝╔╗╚═══╝╚╝╔═╝╔╗        
           ║║ ╔════╝╚╝╚╝╔╗╚╝╚╝║╔╗╔╗╔═╝╚╝╚╝╚╝║║║║╔╝║╚═╝╔╝╚╝╚══╗║╔═══╗║▩║╚╗║╔╝╔╗▩║╔╝╚╗║▩╚╗║║║╚═╗║╚╗╚╝╚╝╚╗╔╗╚═╝╚╗╔╗║╔═╗╔═╝║╔╗╔═╗╔╗╚══╝║        
           ╚╝╔╝╔╗╔╗╔═╗╔╗║╚╗╔═╗╚╝╚╝╚╝▩╔╗▩╔╗╔╗╚╝╚╝╚╗╚╗╔╗║╔══╗╔═╝╚╝╔══╝╚╗║╔╝║║╔╝╚═╝╚╗╔╝║╔═╝╚╝║╔═╝║╔╝╔╗╔═╗╚╝╚═══╗╚╝╚╝╚╗║╚═╗║║║║ ╚╝╚════╝        
             ╚╗║╚╝╚╝╔╝║║╚╗║║╔╝╔╗╔════╝╚═╝╚╝╚══╗╔═╝╔╝║║║╚═╗╚╝╔╗▩╔╝╔═╗╔╝║║╔╝╚╝╔════╝╚═╝║╔╗╔╗╚╝╔╗╚╝╔╝╚╝▩╚═════╗║╔╗╔╗╔╝╚╗╔╝╚╝╚╝╔╗╔╗╔═╗          
            ╔╗╚╝╔═══╝╔╝║╔╝╚╝╚═╝╚╝╔╗╔══════════╝╚╗╔╝▩║║║╔═╝╔═╝║╔╝╔╝╔╝╚╗║║╚╗╔═╝▩╔╗╔╗╔╗▩╚╝╚╝╚╗╔╝╚╗╔╝╔╗╔══════╗║║║║║║║╔╗╚╝╔══╗ ║╚╝║╚╗║╔═╗       
            ║╚═╗╚═══╗║ ╚╝╔═════╗╔╝╚╝▩╔══╗╔╗╔╗╔╗╔╝║╔═╝╚╝╚╗▩╚═╗║╚═╝▩╚═╗╚╝╚═╝╚══╗║║║║║║╔╗▩╔══╝║╔╗╚╝▩║║╚═════╗╚╝╚╝╚╝║╚╝╚═╗╚═╗║╔╝╔╗╚╗║╚╝╔╝       
            ╚═╗╚══╗╔╝║╔╗ ╚════╗║╚════╝╔═╝║║║║║║╚╗║║╔═══╗╚╗╔═╝╚╗╔═══╗╚══╗╔══╗╔╝║║║║║╚╝╚╗╚══╗║║║▩╔═╝║╔╗▩╔╗╔╝╔╗╔╗╔╗╚════╝╔╗║║║╔╝╚╗╚╝╔╗╚╗       
              ╚══╗║╚═╝║╚╗╔════╝╚═╗ ╔══╝╔╗║║║╚╝╚═╝╚╝║╔╗▩╚═╝╚═╗╔╝╚╗╔╗╚═══╝╚╗▩╚╝╔╝║║║╚══╗╚═╗▩╚╝║╚═╝╔═╝║╚═╝║╚═╝╚╝╚╝╚═╗╔══╗║║║║║╚═╗╚╗╔╝╚═╝       
            ╔═╗╔═╝╚══╗║╔╝╚══════╗╚═╝╔══╝╚╝╚╝╔╗╔═══╗╚╝╚╗╔╗╔══╝║╔╗╚╝╚═════╗╚╗╔╗╚╗║║║╔═╗║╔═╝╔╗▩╚══╗║╔╗╚══╗╚══════╗╔═╝║╔═╝║║║╚╝╔═╝╔╝╚═╗         
            ╚╗╚╝╔╗╔═╗║║║╔╗╔╗╔╗╔═╝╔══╝╔═╗╔═╗╔╝║║╔═╗╚═══╝║║╚═╗╔╝║║╔╗╔═╗╔══╝╔╝║╚╗║║║║╚╗║║║╔╗║╚════╝╚╝╚╗╔╗╚══════╗╚╝╔╗║╚══╝╚╝╔╗╚╗ ╚═══╝         
             ╚╗╔╝╚╝╔╝║║║║║║╚╝╚╝╔╗╚╗╔═╝▩║╚╗╚╝▩╚╝╚╗╚═══╗▩║╚╗╔╝║╔╝║║║╚╗║╚══╗╚═╝╔╝║║║╚═╝╚╝╚╝║╚════╗╔══╗╚╝╚═══════╝╔═╝╚╝╔╗╔═══╝╚╗╚══════╗        
              ╚╝╔╗ ╚╗╚╝║║║╚══╗╔╝╚═╝╚══╗╚╗╚═══╗╔═╝╔═╗╔╝╔╝╔╝╚╗║║╔╝║║╔╝║╔╗▩║╔══╝╔╝║╚════╗╔═╝╔╗╔══╝║╔═╝╔╗╔╗╔═╗╔╗╔╗║╔╗╔╗║║╚════╗╚╗╔═╗╔═╗║        
            ╔═══╝╚══╝╔╗╚╝╚═══╝║╔╗╔════╝▩╚══╗╔╝╚═╗║▩╚╝▩╚╗║╔╗║║║║▩║║╚╗║║║╔╝╚╗╔╗╚╗╚╗╔╗╔═╝╚╗▩║║╚══╗║╚╗╔╝║║║║▩╚╝╚╝║║║╚╝╚╝║╔═╗╔═╝╔╝╚╗╚╝ ╚╝        
            ╚══════╗╔╝╚╗╔╗╔══╗║║╚╝╔═══╗╔╗╔╗╚╝╔══╝╚═╗╔╗╔╝║║╚╝╚╝╚╗║║╔╝║║║║╔═╝║╚╗║╔╝║║╚═╗╔╝╔╝║▩╔╗║║╔╝║╔╝║║║╔═╗╔═╝║╚═══╗║╚╗║║╔╗╚╗╔╝╔═╗          
          ╔════════╝║╔═╝║║╚╗╔╝║║╔═╝╔╗╔╝║║║╚═╗╚═══╗╔╝║║║╔╝╚╗╔═╗╔╝║║╚╗║║║║╚═╗║╔╝║╚╗║║╔╗║║▩║╔╝╔╝║╚╝╚═╝╚╗║╚╝╚╗╚╝ ╔╝╔╗╔═╝╚═╝╚╝║╚╗║╚═╝╔╝          
          ╚═════╗╔╗╔╝║╔╗║╚═╝╚═╝╚╝╔═╝╚╝╔╝╚╝╔═╝╔╗▩╔╝╚╗║║║╚╗▩║╚╗╚╝╔╝╚═╝╚╝╚╝╔═╝║║╔╝╔╝║║║║║╚╗║║▩║╔╝▩╔═══╗║╚══╗╚═══╝╔╝╚╝╔══════╝╔╝╚══╗║           
           ╔════╝║║║╔╝║╚╝╔═╗╔╗╔═╗╚═╗▩╔╝╔══╝╔═╝╚╗║╔╗╚╝║╚╗╚╗║╔╝╔═╝╔╗╔═╗╔═╗║╔═╝║╚╗╚╗║║║║║╔╝║╚═╝║╔╗╚══╗║╚═══╝╔╗╔═╗║╔══╝╔╗╔╗╔╗╔╝  ╔╗╚╝           
           ╚╗╔╗╔╗║╚╝║╔╝╔╗╚╗║║║╚╗║╔╗║╔╝╔╝╔╗▩╚══╗╚╝║║╔═╝▩╚╗╚╝║▩╚══╝╚╝╔╝╚╗╚╝╚═╗╚╗╚╗║║║║╚╝╚╗╚══╗║║╚╗╔═╝║▩╔═══╝║╚╗║╚╝╔╗╔╝╚╝╚╝║╚═══╝║             
            ╚╝╚╝╚╝╔╗╚╝╔╝╚═╝╚╝║╔╝╚╝║╚╝╔╝▩║║╔╗╔╗╚╗╔╝╚╝╔╗╔╗║╔╗╚╗▩╔╗╔╗╔╝╔╗╚╗▩╔╗╚╗║╔╝║║║╚══╗║╔╗╔╝╚╝╔╝╚═╗╚╗╚═╗╔╗╚═╝╚╗╔╝║╚════╗║╔═══╗╚╗            
              ╔═══╝╚══╝╔════╗╚╝╔═╗╚══╝▩╔╝║║║║║▩║╚═╗▩║║║║║║╚═╝╔╝║║╚╝╔╝╚╗╚╗║║▩║║╚╗║║║▩╔═╝║║║║╔══╝▩╔╗║╔╝╔╗╚╝╚═══╗╚╝ ╚╗╔═╗╔╝║╚══╗║╔╝            
              ╚╗╔╗╔╗╔╗╔╝╔═══╝╔╗║ ╚══╗╔╗╚╗║║║║║╔╝╔═╝╔╝╚╝║║║╔╗╔╝╔╝╚══╝▩▩╚╗║║╚╗║║╔╝║║╚╗╚═╗║║║║╚╗╔═╗║║║╚═╝║╔╗╔══╗║╔═╗ ╚╝ ║╚╗╚╗╔═╝╚╝             
               ╚╝║║╚╝╚╝ ╚╗╔╗╔╝╚╝╔═══╝║║▩║║║║║║╚╗║╔╗╚╗╔═╝║║║║║╔╝▩▩╔╗▩▩╔╗║║╚╗║║║║╔╝║╔╝╔╗║║║║╚╗║╚╗║║║╚╗╔═╝║║╚╗ ║╚╝╔╝╔╗╔╗╚═╝ ║╚═╗               
               ╔═╝║╔═════╝║╚╝╔══╝╔╗╔╗║╚╗║║║║║╚╗║╚╝║╔╝╚╗╔╝║║║║║╔╗╔╝╚╗╔╝║║╚╗║║║║║║╔╝║╔╝║║║║╚═╝║╔╝║║║╔╝╚╗╔╝║╔╝╔╝╔╗║╔╝╚╝╚╗╔╗ ╚══╝               
               ╚═╗║╚═══╗╔╗║╔╗╚═══╝║║║║ ║║║║║║╔╝║╔═╝╚═╗║║╔╝║║║╚╝║║╔╗║║╔╝║╔╝║║║║║╚╝╔╝║ ║║╚╝╔╗ ║║ ║║╚╝╔╗╚╝╔╝╚╗╚═╝╚╝╚╗╔══╝║╚════╗  ╔╗           
              ╔╗ ╚╝ ╔══╝║║║║╚═════╝║║║╔╝║║║╚╝╚╗║╚╗╔╗╔╝║║╚╗║║║╔═╝╚╝║║║║╔╝╚╗║╚╝║║╔╗╚╗╚╗║╚═╗║╚═╝╚╗║║╔═╝╚══╝╔╗╚══════╝╚═╗ ║╔════╝  ║║           
              ║║╔╗╔═╝╔╗╔╝║║║╔╗╔╗╔╗╔╝║║╚╗║║╚══╗║║╔╝║║║ ╚╝╔╝║║║╚═╗╔╗║║║║╚═╗║╚╗╔╝║║╚═╝╔╝║╔╗║║╔╗╔═╝╚╝╚╗╔══╗╔╝║╔═════╗╔═╗╚═╝╚════╗╔═╝╚╗          
           ╔╗ ║║║║╚══╝║╚╗║║╚╝╚╝║║╚╝ ╚╝ ╚╝║╔══╝╚╝╚╗║║╚══╗╚╗║║║╔═╝║╚╝║║║╔╗║║╔╝╚╗║║╔═╗╚╗║║║║╚╝║╚═╗╔══╝║╔═╝╚╗║╚═╗╔═╗╚╝ ║╔═══════╝╚═╗╔╝╔╗        
          ╔╝╚═╝╚╝║╔═══╝╔╝║║╔═══╝╚═╗╔═════╝║╔╗ ╔╗╔╝║╚╗╔╗╚╗║║║║╚═╗╚═╗║║║║║║║╚╗ ║║╚╝╔╝╔╝║║║╚╗ ╚╗╔╝╚╗╔╗║║╔═╗║╚═╗╚╝╔╝╔═╗║╚═════╗╔╗╔╗║╚═╝║        
          ╚╗╔═══╗╚╝╔╗╔╗╚╗║║╚╗╔╗╔╗╔╝╚═╗╔══╗╚╝╚╗║║╚╗║╔╝║╚╗║╚╝╚╝╔═╝╔╗║╚╝║║║║╚╗╚╗║║╔═╝╔╝ ╚╝║╔╝╔╗║║╔╗╚╝╚╝║║ ║╚═╗╚╗╔╝╔╝╔╝║╔╗╔╗╔╗╚╝╚╝╚╝╔══╝        
           ╚╝╔══╝╔╗║║║╚╗║║║ ╚╝║║║║ ╔╗╚╝╔═╝╔═╗╚╝╚╗║║╚╗╚╗║╚═╗ ╔╝╔╗║║╚═╗║║║║╔╝╔╝║║╚═╗╚═══╗╚╝ ║╚╝╚╝║ ╔══╝╚╗║╔╗║ ║╚═╝╔╝ ╚╝╚╝║║║╔═══╗╔╝           
            ╔╝╔══╝║║║╚╗╚╝╚╝╔══╝║║║╔╝╚══╝╔╗╚╗╚╗╔═╝║║ ╚╗║║╔═╝╔╝╔╝║║║╔╗║║║║║╚═╝╔╝║╔═╝╔╗╔╗╚╗╔═╝╔╗╔╗╚╗╚╗╔═╗║║║║╚╗╚╗╔═╝ ╔╗╔═╗║║║╚═╗╔╝╚═╗          
            ╚╗║╔══╝║╚═╝╔╗╔╗╚═╗╔╝╚╝╚╗╔═╗╔╝║╔╝ ║╚═╗║║╔═╝║║╚═╗╚╗║╔╝║║║║║╚╝║╚══╗╚╗║╚═╗║║║║╔╝╚╗╔╝╚╝╚╗╚╗╚╝ ║║╚╝╚═╝╔╝║ ╔╗║╚╝╔╝║║╚╗╔╝╚╗╔╗╚╗         
             ╚╝╚╗╔═╝╔══╝╚╝║╔╗╚╝╔╗╔╗║║╔╝╚╗║╚╗╔╝╔╗║║║╚╗╔╝╚╗╔╝╔╝║╚╗║║║║╚╗ ╚╗╔╗║ ╚╝ ╔╝║║║║║ ╔╝║╔══╗╚╗╚══╗║╚════╗╚╗╚═╝╚╝╔╗╚╗║╚╗║╚═╗║║╚═╝         
               ╔╝║  ╚══╗╔╗╚╝╚══╝╚╝╚╝║║╔╗║║╔╝╚╗║╚╝╚╝╔╝╚╗╔╝║ ╚╗║╔╝║║║╚╗╚═╗╚╝║║╔═══╝╔╝║║║╚╗╚╗╚╝╔═╝╔╝╔══╝║╔╗╔══╝ ╚╗╔═══╝╚═╝╚═╝╚══╝║╚╗           
               ╚╗║ ╔╗╔═╝║║╔╗╔═══╗╔╗╔╝║║║║║║ ╔╝╚══╗ ╚╗╔╝╚╗╚═╗║║║╔╝║║ ║╔═╝╔═╝║╚══╗╔╝╔╝║║╔╝ ║╔╗╚═╗╚╗╚═╗ ╚╝║╚═══╗ ║╚═══════════╗  ╚╗║           
                ╚╝ ║╚╝╔═╝╚╝╚╝╔╗╔╝║║║ ║║║║║╚╗║╔╗╔╗╚═╗║║╔═╝╔═╝║║║║╔╝║╔╝╚═╗╚╗╔╝ ╔╗║╚╗╚═╝║║ ╔╝║║╔╗║╔╝╔╗╚══╗║╔═══╝╔╝╔╗╔╗╔╗╔═╗╔═╗╚╗  ╚╝           
                   ╚╗╔╝╔════╗║╚╝╔╝║║╔╝║╚╝║╔╝╚╝╚╝║╔═╝╚╝║╔╗╚═╗║║║║╚╗║╚╗╔═╝ ║║ ╔╝╚╝╔╝╔══╝╚╗╚╗║╚╝╚╝╚╗║║╔═╗║║╚══╗╔╝╔╝║║╚╝╚╝ ╚╝ ╚═╝               
                  ╔═╝╚╗║╔╗╔╗╚╝╔╗║╔╝║╚╗║╔═╝╚╗╔═╗╔╝╚══╗ ║║╚╗╔╝║║║║╔╝║╔╝╚══╗║╚╗╚╗╔╗║ ╚═╗╔╗║╔╝╚╗╔╗╔═╝║║╚╗╚╝║╔═╗║╚╗╚╗║╚═╗╔╗╔═════╗               
                  ╚═╗╔╝╚╝╚╝╚╗╔╝║║╚╗╚╗╚╝╚═╗╔╝╚╗╚╝╔══╗╚╗║║╔╝║ ║║╚╝║╔╝╚═╗╔╗║║╔╝ ╚╝║╚╗╔═╝║║║║╔╗╚╝║╚╗╔╝╚╗║ ╔╝║╔╝║ ╚╗║╚═╗╚╝║║╔════╝               
                 ╔═╗╚╝ ╔╗ ╔╗║║ ║╚╗╚╗╚╗╔╗╔╝╚═╗╚═╗╚═╗║╔╝╚╝╚╗║ ║║╔═╝║╔══╝║║║║║╔═══╝╔╝╚═╗║║║║║║╔╗╚╗║╚╗╔╝╚╗╚╗║║╔╝╔═╝╚╗╔╝╔╗╚╝╚═╗                  
                 ╚╗╚═══╝╚═╝╚╝║╔╝╔╝ ║╔╝║╚╝╔╗╔╝ ╔╝╔═╝║╚═╗╔═╝║ ╚╝║╔╗║╚═╗╔╝╚╝║║╚═╗╔╗║╔══╝║║║╚╝║║║╔╝║╔╝╚╗╔╝ ║║╚╝ ╚═╗╔╝╚╗║╚╗╔╗╔╝                  
                  ║╔╗╔══╗╔══╗║╚╗╚╗╔╝╚╗║╔╗║║╚═╗╚╗╚╗╔╝╔╗║║╔╗╚╗ ╔╝║║║╔═╝║╔══╝╚═╗║║║║║╔╗╔╝╚╝ ╔╝║║║ ║╚╗ ║╚═╗║╚╗╔═══╝╚═╗║╚╗║║╚╝                   
                  ╚╝║║╔╗╚╝╔╗║║ ║╔╝╚╗╔╝║║║║╚╗╔╝╔╝╔╝╚╗║╚╝║║║╔╝ ╚╗║╚╝╚═╗║║╔╗╔═╗║║║║║╚╝║╚═══╗╚╗║║╚╗╚═╝╔╝╔═╝║╔╝╚═╗╔╗╔═╝║╔╝╚╝                     
                ╔═══╝╚╝║╔═╝╚╝║╔╝╚═╗║║╔╝║║║╔╝╚╗╚═╝  ║╚╗ ╚╝║║   ╚╝ ╔╗╔╝║║║║╚╗╚╝╚╝║║ ╔╝╔╗╔╗║╔╝║╚╗╚══╗╚╗╚═╗║║╔╗ ║║╚╝ ╔╝║╔╗╔═╗                   
                ╚══╗╔══╝╚════╝╚╗╔╗║║║╚╗║╚╝╚═╗╚══╗  ║╔╝   ╚╝  ╔═══╝╚╝╔╝║║║╔╝   ╔╝╚╗╚╗║║║║║╚╗║╔╝╔══╝ ╚╗╔╝╚╝║║╔╝╚╗  ╚╗╚╝╚╝╔╝                   
                   ╚╝   ╔══════╝║║║║║╔╝╚══╗╔╝╔══╝  ╚╝        ╚═══╗╔╗║╔╝║║╚═╗  ║╔╗║ ║║║║║║ ╚╝╚╗╚════╗║╚╗ ╔╝╚╝╔╗╚╗  ╚╗╔═╗║                    
                        ╚════╗╔═╝║║╚╝╚═╗╔═╝╚═╝                  ╔╝║╚╝║╔╝╚═╗║ ╔╝║╚╝╔╝║║║╚╝╔═══╝╔╗╔══╝╚╗╚╗╚╗╔╗║╚═╝ ╔═╝╚╗╚╝                    
                        ╔════╝╚╗ ║╚══╗ ║║                       ║╔╝  ║║   ╚╝ ╚╗║  ║╔╝║║  ╚══╗╔╝║╚═╗  ║╔╝ ╚╝╚╝    ║╔╗╔╝                      
                        ╚═╗╔═╗╔╝╔╝╔══╝ ╚╝                       ╚╝   ╚╝       ║╚╗ ║║ ╚╝╔════╝╚╗╚╗╔╝ ╔╝╚╗         ╚╝║║                       
                          ╚╝╔╝║ ╚╗╚══╗╔╗                                      ╚╗╚╗╚╝   ╚══╗╔╗╔╝ ╚╝╔═╝╔╗║           ╚╝                       
                            ╚╗╚═╗╚╗╔╗╚╝╚╗                                      ╚═╝        ║║║╚══╗ ╚═╗║╚╝                                    
                             ║╔═╝ ╚╝║╔╗╔╝                                                 ╚╝╚═╗╔╝   ║╚╗                                     
                         ╔═══╝║╔╗   ╚╝║║                                                      ╚╝    ╚╗║                                     
                         ╚═══╗╚╝║    ╔╝╚╗                                                            ╚╝                                     
                           ╔═╝╔═╝    ╚══╝                                                                                                   
                           ╚══╝                                                                                                             
```

</details>
</details>
